{"content":[{"id":"subscribe-form","heading":{"short":"Suscr\u00edbete a Nuestro Bolet\u00edn","medium":"Mantente al d\u00eda con las \u00faltimas novedades de Karla."},"sentence":{"short":"Recibe actualizaciones y consejos.","medium":"Suscr\u00edbete para recibir noticias y tips exclusivos sobre dise\u00f1o de p\u00e1ginas."}}]}