{"content":[{"id":"team","heading":{"short":"Nuestro Equipo","medium":"Conoce a los expertos detr\u00e1s de Karla","long":"Nuestra talentosa y dedicada equipo est\u00e1 aqu\u00ed para transformar tus ideas en realidades efectivas."},"sentence":{"short":"Un grupo de profesionales apasionados.","medium":"Un equipo diverso con experiencia en diversas \u00e1reas del dise\u00f1o y marketing.","long":"Contamos con especialistas en dise\u00f1o, marketing y an\u00e1lisis que trabajan en sinergia para superar tus expectativas."},"overline":{"short":"Expertos en Software y Dise\u00f1o"},"button":{"short":"Conoce al equipo"},"secondary-button":{"short":"Ver perfiles"}},{"id":"team-columns","columns":[{"title-short":"Experto en UX","title-medium":"Dise\u00f1ador de Experiencia de Usuario","sentence-short":"Crea experiencias atractivas.","sentence-medium":"Se especializa en desarrollar interfaces intuitivas y atractivas.","overline-short":"Dise\u00f1o UX"},{"title-short":"Desarrollador Frontend","title-medium":"Programador de Interfaz de Usuario","sentence-short":"Transforma dise\u00f1os en c\u00f3digo.","sentence-medium":"Convierte conceptos visuales en funcionalidades en la web.","overline-short":"Desarrollo Web"},{"title-short":"Consultor de Marketing","title-medium":"Estratega de Marketing Digital","sentence-short":"Optimiza estrategias de conversi\u00f3n.","sentence-medium":"Analiza y mejora campa\u00f1as para aumentar la eficacia.","overline-short":"Marketing Digital"},{"title-short":"Gestor de Proyectos","title-medium":"Coordinador de Proyectos","sentence-short":"Sigue el progreso de los proyectos.","sentence-medium":"Asegura la entrega puntual de proyectos dentro del presupuesto.","overline-short":"Gesti\u00f3n de Proyectos"}]},{"id":"team-list","list":[{"list-item-short":"Juan P\u00e9rez","list-item-long":"Juan es el director de dise\u00f1o y se especializa en UX\/UI."},{"list-item-short":"Mar\u00eda G\u00f3mez","list-item-long":"Mar\u00eda es especialista en contenido, creando textos persuasivos y efectivos."},{"list-item-short":"Luis Torres","list-item-long":"Luis es el analista de datos, optimizando el rendimiento de las p\u00e1ginas."},{"list-item-short":"Sof\u00eda Rodr\u00edguez","list-item-long":"Sof\u00eda es dise\u00f1adora gr\u00e1fica, aportando creatividad a cada proyecto."},{"list-item-short":"Carlos Mendoza","list-item-long":"Carlos es el gerente de proyectos, asegurando la entrega a tiempo."},{"list-item-short":"Ana L\u00f3pez","list-item-long":"Ana es especialista en marketing digital, impulsando la visibilidad de los clientes."}]},{"id":"team-people","people":[{"name":"Mar\u00eda L\u00f3pez","position":"Dise\u00f1adora UX\/UI","sentence-short":"Especialista en crear interfaces intuitivas."},{"name":"Carlos P\u00e9rez","position":"Desarrollador Frontend","sentence-short":"Experto en tecnolog\u00edas web modernas."},{"name":"Ana Torres","position":"Gerente de Proyectos","sentence-short":"Coordinadora de equipos multidisciplinarios."},{"name":"Luis S\u00e1nchez","position":"Analista de Datos","sentence-short":"Encargado de optimizar conversiones."},{"name":"Sof\u00eda Jim\u00e9nez","position":"Consultora de Contenido","sentence-short":"Crea estrategias de contenido efectivas."},{"name":"Fernando Ruiz","position":"Especialista en SEO","sentence-short":"Optimiza la visibilidad en motores de b\u00fasqueda."},{"name":"Clara Vega","position":"Dise\u00f1adora Gr\u00e1fica","sentence-short":"Crea elementos visuales atractivos."},{"name":"Eduardo Morales","position":"Desarrollador Backend","sentence-short":"Responsable de la l\u00f3gica del servidor."}]},{"id":"team-videos","videos":[{"title-short":"Introducci\u00f3n al equipo","description-short":"Una presentaci\u00f3n breve de nuestro talentoso equipo."},{"title-short":"Dise\u00f1o de P\u00e1ginas de Aterrizaje","description-short":"C\u00f3mo dise\u00f1amos p\u00e1ginas efectivas para nuestros clientes."},{"title-short":"An\u00e1lisis de Datos","description-short":"Entendiendo el rendimiento de nuestras p\u00e1ginas de aterrizaje."},{"title-short":"Testimonios de Clientes","description-short":"Nuestros clientes comparten sus experiencias con Karla."}]}]}